有冇影開菲林相既人可以入嚟解答下我

最近開始影菲林相 但每次囇相總有幾張 右邊會黑左

之前用pentax mv1冇感既問題
而家用canon ae-1就會感樣
請問有冇人知道點解？
感激不盡

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

快門問題？
要試下唔同速度，睇下慢速定高速出事

點解機背海綿老化會係黑色？
負片負像漏光先黑色
正像係黑色我諗極都唔明點解係漏光

樓主
以我估應該係快門手lub油之類
布快門左右行
前後兩塊布行唔岩就會咁
攞去比師傅跟跟 應該係小問題

AE-1
又快門笠油
係熊貓七重出江湖賣笠油機？
樓主部機邊度買？

漏光漏到黑色係咪叫漏暗？
利申：新手

點為止耐？

唔該哂你 聽日就去整

系深水埗東昇買個到係佢啲客擺系到寄賣 緊能冇監管

唔識check機就瞬間變柒頭

都係自己衰

賣壞機一流，乜都話寄賣

想問菲林相機嘅鏡頭同數碼相機係咪通用？用唔用到adaptor
唔同牌子的
Thx

唔同牌子唔係問題
問題係個mount係咩mount

假設大家都係35mm就ok?

on9到唔想答
呢題我pass

Mount即係鏡頭駁相機嗰個
乜野M42 M E FD EF 個D
最基本就當同牌子ok
不過有好陰牌子經過幾十年都改哂mount

仲可以玩接環嘅 例如可以將m mount鏡用接環駁落sony e mount個D
留意法蘭距

唔該晒

為止耐，為之耐
感樣，咁樣
系，係

咁都冇人屌，成班撚樣盲既咪學人影相啦
個個見紅字user就狗公現形掛住搶答，

成班文盲既菲林文青

我睇唔過眼有人鳩嗡先回
無咩事我都係出番去先

紅字有棍 文盲

既乜撚？
嘅
屌你老母字都未打好就學人做正字撚
垃圾

咁屌啱唔啱？

法蘭距？
咁後鏡距唔洗睇？
紅閘點撚樣算？

裝到上去咪算鳩數 關我撚事？我用？

文青狗公